# README #

解决了最困难的 Datafeed

https://www.magentocommerce.com/magento-connect/facebook-ads-toolbox.html

https://business.facebook.com/business/help/457075141160886


### 2017.11.18 ###
在每一个 faq( 的提交位置，增一行提交
Pixel 编号 106688363437964
faq() 是全局函数，其在 init 的步骤就加了 pixel 进去，在后面的使用中不再需要 pixel 作为参数

同一网站放多个 Pixel 
https://washamdev.com/2017/08/multiple-facebook-pixels-on-one-site/
https://stackoverflow.com/questions/34649311/will-it-cause-any-issue-if-i-use-multiple-facebook-pixel-in-one-page
https://www.facebook.com/help/community/question/?id=10153290590315302